點解講 ”咩黎架？” 後面一定配 食得架？

A: 岀左GTA 6
B: 咩黎架？食得架？

A: 知唔知電莖？
B: 咩黎架？食得皮？

可以係「食得皮？」

包皮

nigga?

打錯 架架架架架架架架架架架

樓主識食姐😎

duck皮好食呀

結論：樓主弱智

冇人識答

唱緊宜家傢私主題曲